[週未bonus] IU極上美足

1

塊面豬仔好肥

你個名

我係個好簡單嘅人
我見IU就會正評

我都係個好簡單嘅人
我見正評就會po更多IU

新圖定舊圖黎?
而個髮形好可愛

舊圖，呢張就新

巴打好勤力 一起身就見到你post

隔離枱3條仔偷望iu

又視姦我老婆

幽默感唔係個個有

其實望梗moon

笑左

其實有唐氏呢個病都可以稱霸kpop真係好值得尊重。。。唔好笑佢啦